有沒手足明天不洗返工

你坐牢

做工場真係爽

遲早到你

有

在家工作算唔算

智將睇工場 ?

都算啦 爽很多

Hi

份工本身放星期一

又要返六天

岩岩先起身

其實坐監係未有得上網

要幾窮酸先會返工

睇人啦

唔洗
去左恥笑班狗